其實老共都要反思下選香港特首準則

勁人通常都係反叛/無咁聽話, 無咁勁既先會唯命是從
如果今日係薯片曾做特首, 我諗佢on9極都唔會倒埋你地統一台灣既米
就算發生台灣殺人案, 我估佢乜都唔會理由條友放返出黎就算

仲唔夠聽話?